【Android電話、機頂盒、電視】免費睇Viu、Now、有線、港台、蘋果，向是是但但說不！

可以睇到嘅免費電視台：
有線新聞台、直播台
香港開電視
NowTV新聞台、直播台、體育台
港台電視31台、32台
ViuTV

不定時網上直播：
香港蘋果日報
HK01

如果可以嘅話，請申請上台睇
以下教學係比唔方便搞上台嘅巴絲

安裝方法
A. 如果有Google Playstore，請去搵TVHK

B. 如果無Google Playstore，可以自己安裝APK（之後有更新時有提示）

唔該係PlayStore幫手評個分，等多啲人可以見到個app

LIKE埋Facebook Page

籌款係Google同Facebook落廣告promo香港電視同埋app
PayMe (無手續費，請用手機開以下網址)

PayPal (手續費好貴...如果捐少過10蚊差唔多比佢食晒)

多謝各位捐過錢嘅巴絲打

Android機頂盒、電視
揀部行Android嘅就得，最好係Android 5或以上，太舊版本好多奇怪問題
（而家最新係Android 9，10都就嚟出）

推介
- NowE 機頂盒，同CSL (PCCW好似都有) 續約就有，可以唔續約單買
好處係有Playstore，而且好多嘢睇，不過無得裝Netflix

- FireTV，以下網站買，搵
無Playstore，要自已入APK，睇日本美國content要VPN
不過有得裝Netflix，而且4k HDR畫面好撚靚！
Stick日版
Stick日版4k
Stick美版
Stick美版4k
Cube美版

係電視或機頂盒開browser download APK
A. 如果內置browser download唔到APK，可試Puffin Browser
B. 係電腦download APK落USB手指，係電視或機頂盒到裝
C. 用adbLink
D. adb

KODI Addon版 （已無更新）
如果用唔到Android，可以試下KODI addon版，裝到KODI就用到
當然要係新版KODI啦

改DNS，令屋企上唔到賣TV濕扒

舊post

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

v33
加入蘋果日報直播
請訂閱支持蘋果日報

v32
- 允許設定播放畫質
- 使用手機網絡播放會有警告
- 多台同步時，發聲畫面會有慣框線標示
- 設定時，顯示上次設定的選擇
- RTHK-TV改返用畫質自動調節網址
- 修復啟動時有機會播唔到部分台
- 只對Android 4強制啟動TLSv1.2
- 加入支持TVHK方法

v31
- 可自訂啟動播放頻道
- 可重置多台同步設定
- 轉換國家時自動重置多台同步設定

v30
Android 4嘅機頂盒，如樂視U2，安裝Google PlayStore (要root)並登入Google帳戶後，可以睇到台logo，以及用內置播放器睇到ViuTV及NowTV

V33
冇左有線同蘋果
V32仲有有線

小米電視2s
Android 5.1
大陸ss返香港

啱啱係自修室落街後我都發覺，盡快fix
sorry

多謝你就真
我係大陸都可以睇得返新聞
唔洗睇CCTVB啲故仔

（住果度收到香港數碼電視所有台）

v35
修復IP地區偵測導致頻道顯示問題

v36
可收睇蘋果同埋立場LIVE

請支持蘋果

請支持立場

Push

push
android tv版可唔可以好似手機版咁add自選channel入去？

搞錯左以為隻app係港人話電視 sor

用letv個盒(lba-011-hk)睇
v31打後嘅版本會變低清
裝v35 v36 仲會彈app
用返v31 睇先睇到高清

加拿大只係睇到3個台 ：開電視 同 rthk31 32

當立場有幾個直播同時進行 點解只係出到最新嗰一個live?

仲有可唔可以加埋獨媒

我要睇返改過乜先

部份台係電視台只限香港地區睇
外國IP睇唔到
所以個app有check，外國IP會hide部份台

因為無諗過有多過一個LIVE
呢個問題尋晚應該已經fix咗

獨媒？有無link俾我睇下

想問安搏想裝Netflix 可以點？上google 商店搵唔到apps

v37
- 多台同步播放可選擇空白畫面
- 可每次選擇播放器
- 加入香港獨立媒體直播

好多機頂盒都唔俾裝Netflix
所以我介紹Fire TV

試下download個APK落去裝囉，不過未必得

推

4.4.2 an tv v37彈app

請試下clear app data或重裝

冇得clear 未開到個app
重裝照彈
會唔會有咩app要裝咗先開到你個app?
不過4.4.2真係有d舊

你個系統應該有個地方俾你管理所有app
果度有得clear data
懷疑重裝會restore data from google

上一個用到嘅version係乜？

第一次裝 用 v37 apk
我意思clear app data係灰色 冇得clear

係咪因為冇google play

唔係，無google play都用到

咦咪住先，An 4無Google Play嘅話，就算開到都睇唔到好多台
你都係裝返個Play service先

你部乜機？

冇呀係d濕鳩電視 Sharp既'smart' TV
我研究下先 唔得我是但搵部an電話插電視都得
Thanks巴打

我都係4.2.2 37彈
最順係version 16

clear data或重裝pls

試過冇用36都彈

我懷疑係會唔會係因為冇google services

an 4?

4.2.2
師兄不如你試下用v37 facebook直播嗰part新嘅code放入 v16

an 4一定要有play先正常
你最後用乜ver

其實開app彈呢個問題之前v2x 已經出現
但16一直 睇到全部台高清 都冇提

v16 睇到全部台高清 冇 Google service

竟然…部樂視睇唔到Viu就因為無TLSv1.2
照計所有an4都有呢個問題
雖竟然睇到全部台

一直用sony 電視睇 好正

裝唔到新version試唔到..

樂視盒子下載到 開唔到黎睇 求指教

要有play store

Very good

v38
修復Android 4啟動時彈app問題

v39
- 修復重設多台同步問題
- 自動檢查新網上直播

v40
- minor bug fix

巴士，多謝你一直更新
今次最新version 按左右鍵轉台轉極都係viutv
希望可以修正

我用amazon fire stick , 感激

而家用緊version幾？
對上一個version無問題？

唔知邊到睇到version, 唔好意思
係今日有推送叫我裝既。對上一個version 好好，今次加左米報個個就變左唔可以左右鍵轉台

啱啱試過無問題喎
試下重新開機，或剷咗佢裝過？

我用緊fire stick，有冇方法一著個stick就打開你個app?

我本身有買now e英超plan，如果想用佢係電視睇係咪一定要買佢個盒？
因為佢有送直播台放去電視用

唔好意思啊
我試過好多次刪app 重裝，同埋成個amazon fire 都試過過洗機到重廠setting 再dl
今日dl 左version 42.. 都仲係有同樣問題
eg 係睇緊now，再按左右鍵轉台。理論上以前work 個陣係順序照落去其他台，但佢係
有時可以成功轉到一個台，再按多次右鍵又係跳返去viu,一到呢步
跟住就一路無論接左右，轉幾多次都係卡死係viu 到
不過用跳返主頁再選台去轉台就work 既
係我媽咪唔識咁樣者...成功令佢唔睇無線都成功了。希望巴打有時間先fix 啦

可否影片俾我睇下，由主畫面開始影

個app 幾好
不過viutv 話error
仲有D直播channel , appledaily, 立場個D
撳落去冇反應

用緊安搏最新個隻 ProS K9

左邊個menu係灰色？
我諗你隻firetv應該舊？
或者我出一個version可以show啲version訊息，你再幫手睇下
懷疑係咪android version舊

想問個D 行an 既機頂盒
話開到google store 既係咪代表都下載到遊戲同埋玩 ?

係灰色啊
fire tv home version 6.1.6.0-729
software version fire os 5.2.7.1
fire 就應該唔係舊版，因為我個隻有埋大細聲鍵（？）但android 就唔知了
麻煩晒你呀

version 43最底加咗粒掣可以show app detail
你update完睇下，話返我知

推推

有store只代表有途徑下載app
無store都裝到app，只係煩啲
但留意電視或機頂盒裝到嘅app係唔同
電話有嘅唔代表裝到上電視

咁尷尬
買左返去先知唔撚得咪吹鳩帳

你想裝乜先…

好明顯我係想裝APPS game
因為我早就唔睇無線
所以我目的唔係個樣

你預多數都唔得

新icable都學了now 有手機直播程式
想問可否加入有線財經台
謝謝

研究緊

感謝你

部android tv無play store 係咪要裝番至裝到tvhk
如果係 可以點裝番個play store

可以直接裝APK檔案，第一個post有link
如果係Android 4，就一定要有play store先可以正常睇哂全部台

我部電視 得1個HMDI 插頭
但電視入面有3個HDMI係咩玩法

同埋now e個機頂盒其實有冇高清 輸出?
同埋最多駁到幾多部電視用 ???
未用過機頂盒所以問得有d多

如果本身部電視唔係智能電視都可以 ?

有冇人幫到手？

唔好意思
呢幾日都睇唔到facebook live 台
其他台冇問題
其他人有呢個情況嗎？

有線睇唔到

hello 巴打，請問最新 ver 是咪 version 44. thx

求問如果在Android TV 開左一個台後關左再開其他台就變左只係show player 同timeline 可以點做？

你應該用緊外置player？

用內置player

係

內置應該無timeline
可否影黎睇下

可否影個app界面？

P仔無得正評，只好推POST, 已經裝上再實測下先。

樓主你好
最新版
161.81 IP段當左係美國區睇唔到cable
希望可以修正
謝謝

check IP我用3rd party service
或者我整粒制俾你override啦

可唔可以加入手動更新，唔自動檢查更新

v45
允許設定地區偵測
允許設定自動更新
修復部份系統自動更新問題

呢個版本開始，只會經APK更新

謝謝告知，昨日想幫另一部手機安裝在GOOGLE PLAY 商店找不到，心知不妙，後來再在原有機到SEND條LINK 過去再試話找不到已明白被下架了。

push!

有線新聞台係咪有啲問題？聲畫唔同步

聲畫不同步通常關你部機事
試下熄background app
或者重新開機

試咗重開過幾次都係咁 其他台冇事
今日之前都一直冇問題 所以先想知係咪有線個source有問題

有線成日都有問題
佢新app個source我爆唔到
可能遲下無有線睇

sosad
anyways 麻煩晒

請問知唔知Fire TV Stick 4K 裝唔裝到 now e